青衣和理非出黎光復青衣連儂橋！

俾人清曬條橋啦！老人家冇野睇啦！

唔好贏咗場區選就乜都唔做 仲有4成人要感化架！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

721 831係咪唔記左？

推

Pushhhh

721

831

文宣手足可否幫忙宣揚下盛康區民賤聯嘅好事？

推

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

梁偉文父女無恥！選舉舞弊！

無錯，唔好比佢停

聽晚

Push